2019年，香港人，平均每隔17日，就會返1次中國大陸

中國國家移民管理局統計數據顯示，檢查出入境交通運輸工具3623.5萬輛(架、列、艘)次，同比增長3.4%。全年，內地居民出入境3.5億人次，香港、澳門、台灣居民來往內地(大陸)分別為1.6億、5358.7萬、1227.8萬人次，外國人入出境9767.5萬人次。

1.6億人次 ÷ 750萬人
= 21.3次
平均每位香港人，去大陸21.3次

365日/21次
= 17.1日
即係每個香港人，平均每隔2星期半，就會返一次支那

"香港"人

資料來源

有人住支那香港返工架
一日出入2次

水貨個d一日刷幾十次姐

我係0次

0次

Exactly

好明顯果啲係大陸人黎啦

香港居民來往內地(大陸)1.6億人次喎

我張去支那嘅通行證過咗期好多年